日本老細叫我幫佢放架Alphard 2018

2500cc,1500km，但我對車唔多識，佢話想放800000

但係我見水貨新車都係差唔多價

架車係日本，未運黎香港

放28car一係放fb賣車群
咩配置？好似唔係頂級？

我就係連咩型號都唔知，所以放啲相上嚟俾你地睇下

80萬yen 定港紙

港幣

可以早D訓

$800k hkd?
新車3.5 executive lounge 都係差唔多價

水貨仲想賣80個?仲要2.5....

不如叫你老細打返日文

你老細識唔識打英文架？

應該唔太識

咁我價錢應該幾多先有人買？如果去日本自己渣嘅車運來香港係咪要搞好多手？

你呢架係welcab褔祉車黎，見佢張椅係可以落埋地，比坐輪椅既人用，唔可以同一般貨色比較。但買得褔祉車既人，會唔會買二手就你自己諗

以為band 3 mk仔打火星文

依個價落地比埋税搵鬼買

rich 買3.5 el啦

你仲要2.5

要比幾多錢税？

好粗略計大概落地車價都要140萬左右什至更多
我諗就唔會有咩人買

唔該，我叫佢係日本賣返算

呢d 係等死個d 有錢佬先會買

正解，一般人買日產新部福祉車喇，30萬可以坐5人加輪椅。有錢佬又唔會買二手。

本田，不了

一來柒頭部車係豐田車
二來你有錢至算